瘦撚想增肥

體重54kg 171高 平時兩三點訓 食飯食一碗

想問有咩方法極速增肥

推

依家d女中意大隻或肥d 所以想增肥

飲健身奶粉

邊隻

身形差唔多

肥撚想減肥

增肥好簡單，可樂當水飲，薯條炸雞餐餐食
包你即肥，仲送埋三高跟身

gainer

我都係

唔應該係增肥 你既目標係增肌！ 去做gym啦

早d訓 兩三點先訓一定冇肉

增乜撚嘢肥丫
係增肌啊
就喺你喱啲撚屌 唔自己google 了解下先
下下做伸手黨
咪搞到俾啲直銷撚 健身撚昆到囉

Golden Standard Mass Gainer